% Created 2015-11-19 to. 12:08
\documentclass[presentation,smaller]{beamer}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{fixltx2e}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{grffile}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[norsk]{babel}
\subtitle{Eksamensoppgaver, filbehandling.}
\renewcommand\maketitle{\ntnutitlepage}
\renewcommand\alert{\textbf}
\AtBeginSection[]{\begin{frame}<beamer>\frametitle{Oversikt}\tableofcontents[currentsection]\end{frame}}
\AtBeginSubsection[]{\begin{frame}<beamer>\frametitle{Oversikt}\tableofcontents[currentsubsection]\end{frame}}
\usepackage{minted}
\usetheme{ntnubokmaal}
\author{Benjamin A. Bjørnseth}
\date{\today{}}
\title{Øvingsforelesning TDT4105}
\hypersetup{
 pdfauthor={Benjamin A. Bjørnseth},
 pdftitle={Øvingsforelesning TDT4105},
 pdfkeywords={matlab tdt4105 etter ønske.},
 pdfsubject={Nest siste øvingsforelesning matlab. Tema etter ønske.},
 pdfcreator={Emacs 24.5.1 (Org mode 8.3.2)}, 
 pdflang={Norsk}}
\begin{document}

\maketitle




\section{Ønskede tema}
\label{sec:orgheadline2}
\begin{frame}[label={sec:orgheadline1}]{Ønskeoversikt}
\begin{enumerate}
\item Vanskelige eksamensoppgaver
\item Structs
\item Funksjoner
\item Preallokering
\item Enkle eksamensoppgaver
\end{enumerate}
\end{frame}


\section{Ordinær eksamen 2013, oppg. 4}
\label{sec:orgheadline8}

\begin{frame}[label={sec:orgheadline3}]{Oppg. 4a): Programmeringslogikk.}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile,label={sec:orgheadline4}]{Oppg. 4b): Fil-lesing, while-løkke, \texttt{strcmp()}}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile,label={sec:orgheadline5}]{\sout{Oppg. 4c): \texttt{fprintf()}}}
 \begin{itemize}
\item Hopper over denne, laber interesse for formatert utskrift.
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}[label={sec:orgheadline6}]{Oppg. 4d): Filskriving.}
\end{frame}

\begin{frame}[label={sec:orgheadline7}]{Oppg. 4e): Menystyrt, større program, fil-lesing, structs.}
\end{frame}

\section{Ordinær eksamen 2013, oppg. 3c)}
\label{sec:orgheadline10}

\begin{frame}[label={sec:orgheadline9}]{Kodeforståelse, rekursjon}
\end{frame}

\section{Kont 2015, oppg. 4}
\label{sec:orgheadline17}

\begin{frame}[fragile,label={sec:orgheadline11}]{Oppg. 4a): \texttt{input()}, cellelister}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile,label={sec:orgheadline12}]{Oppg. 4b): cellelister, for-løkke, \texttt{strcmp()}}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile,label={sec:orgheadline13}]{Oppg. 4c): \texttt{input()}, while-løkke, logiske betingelser}
\end{frame}

\begin{frame}[label={sec:orgheadline14}]{Oppg. 4d): for-løkke.}
\end{frame}

\begin{frame}[label={sec:orgheadline15}]{Oppg. 4e): for-løkke, celleliste.}
\end{frame}

\begin{frame}[label={sec:orgheadline16}]{Oppg. 4f): Fil-lesing, cellelister, større program.}
\end{frame}

\section{Ordinær eksamen 2014, oppg. 2}
\label{sec:orgheadline23}

\begin{frame}[fragile,label={sec:orgheadline18}]{Oppg. 2a): \texttt{input()}, structs}
\end{frame}

\begin{frame}[label={sec:orgheadline19}]{Oppg. 2b): structs, fil-lesing.}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile,label={sec:orgheadline20}]{Oppg. 2c): \texttt{fprintf()}, for-løkke, structs.}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile,label={sec:orgheadline21}]{Oppg. 2d): Filskriving, \texttt{fprintf()}, struct-array.}
\end{frame}

\begin{frame}[label={sec:orgheadline22}]{Oppg. 2e): Programmeringslogikk.}
\end{frame}
\end{document}